旺角飲乜好 要高質

珍珠奶茶？
邊間正？
仲有乜好飲？

三不賣 野葛菜

椰汁

涼茶？

五十嵐

有咩好飲

高質mk妹

馬會隔離？